（失物）有個傻仔係機場發現唔見咗嘢

有個傻仔係8月10號係機場發現唔見咗個啡色卡套
個傻仔就係我
前日係大埔發完夢之後就落咗沙田搭E42轉咗去機場和你飛 大概6點半落車 之後走個時發現唔見咗個啡色Kangol卡套 入面有我身份證 學生證 八達通同信用卡 我上車個陣仲係到 所以應該係車上面或者機場到唔見

希望各位巴絲幫下手 個卡套有曬我所有證件 同埋唔想補領張新身份證

知呢兩日都有更重要既po要出 唔想個po咁快沉 所以今日先開

如果有人執到可唔可以tg我 @FairyBanana

光復香港 時代革命！
五大訴求 缺一不可！

推呀！！！
1點去機場！！！

1點鐘機場！

推

Push

推呀